MOH. IZZA AULADINA L./18150707111009

![tugas1.jpg](public/images/tugas1.jpg)

Disini saya menggunakan template web gratis yang mempunyai 3 landing page. Disetiap landing page tersebut mempunyai 3 tag head yang sama dalam tiap halaman. Maka, untuk meningkatkan efisiensi, saya meringkas tag head tersebut menjadi 1 file parent bernama connector. Dan saya juga melooping baris copyright pada halaman home sebanyak 5 kali